深圳最便宜的自助餐?10元20种菜随便吃,老板估计在亏钱

呢條友夠膽住印度貧民窟同用恆河水

佢啲片真係好癲

包好精緻
交貨交黎既者，樣梗係好睇

倒貼10蚊都唔食

感覺上係食剩嘅餸頭餸尾來

連老衲都要拜

佢拍印度d片好真
無咩見過youtuber去到咁盡
唔好話去貧民窟
去印度都冇邊幾個